我正式宣佈連狗尋晚俾肥絲大隻用臭閪夾住碌假鳩桶屎忽隊穿左條腸留晒血

右條腸都流埋血

慘

連尼住你衰咗咁多次喇
好失望
祝你步高登後塵

邊個話肥c捉人錯字？

維護正義？

如果肥絲嘅行為唔係符合洗版嘅定義
而因此冇規矩去對應佢呢個行為
咁我希望連狗諗吓
洗版等行為需被禁言
原因係咩？
為嘅就係要阻止有人影響討論
而家肥絲極煩膠嘅行為
正正就係影響討論
如果佢咁樣捉字蝨你都覺得係冇問題符合討論目的嘅話
咁我建議連狗你可以考慮去報讀匡智會寄宿學校
當呢個論壇居然冇規矩去合理阻止肥絲嘅行為
係咪應該增訂規例呢？
係咪應該有所作為去維持討論質素呢？
而唔係話佢咁樣唔係重複回覆冇洗版所以就唔會bam
唔該諗吓bam嘅用意喺邊度
而家就肥絲就應該要bam鳩佢
就算俾你整個完全封鎖
對於有時冇login都係會有影響
點解唔從根本治理呢個問題？
連登就係要反抗獨裁嘅高登而誕生
而家你走番呢條舊路
歷史只會重複

連尼住
你自己最清楚
一係你係弱智
一係你另有陰謀
一係你尋晚俾肥絲食左右上下嘅處

左邊留血右邊流血係咩玩法

分留流血